啲男人唔好再咁忽冷忽熱好唔好

你搞到我好辛苦呀 你到底想點呀

可能忙緊呢

你唔識玩 渣ga

會唔會連flirt 5日，教佢做完嘢態度180度變哂
而家仲要勁惡勁mean

死基佬屌你老母

樣嘅問題啫 再加上你有J

真絲

唉

我都想知
聽人講男仔只要係鍾意你就會好明顯同直接
一定會忍唔住不停搵你同約你出街
除左player之外 其他男仔係唔會玩忽冷忽熱 專登唔覆whatsapp呢啲招數
如果你覺得佢忽冷忽熱 多數都係對你無興趣

Agger 本身覺得自己好醒 睇通睇透
條友個底勁花 見面又唔覺得佢對我有嘢
電話傾計就勁flirt player厹又要扮認真鍾意我
傾左幾日計又突然走咗 救命竟然心郁郁

吊住你

可以係唔習慣面對面溝通

唔會啦佢媾過勁多女⋯⋯
有啲當面對面真係呃唔到人

佢又搵返我了

有鳩就唔好搞人啦

Player 唔可以有認真既時候既咩

好難令人信喎 下下話自己認真但面對面淨係覺得佢對我普通朋友
我肯定佢同好多女仔keep chat 囉

傾下計o者，唔係個個都想溝咪得囉

我就覺得佢漁翁啦 如果真係鍾意班player真係要加多幾分力去媾

唉 出盡力溝 你又會唔會珍惜架啦

又唔會

如果佢一開始就成隻狗公咁煩住你 一早收左皮啦

我一開始冇收佢皮有另外一啲因素嘅
我就嚟落佢搭啦死火

無架啦，落硬
唯有希望佢對你係認真

屌 再睇下點先 我a0佢就player 唉

絲打小心唔好為一時開心比人搞到意亂情迷呀

你a0佢食硬你

會小心睇路

或者試下音其他人黎分散自己注意力？

同事？

即係點？

唔係 仲讀緊書

試下識下其他男仔
等自己唔好focus係佢到？
利申 小毒撚，唔知有無用

都有幾多男仔fd有keep chat 齋fd不過
係得佢咁進取 其實a0真係好易媾

一係試下唔理佢，等佢自己縮生？

你哋互動係點先
不過勸你冷靜少少先，有啲危險

日日msg都flirt咁囉 見真人就完全feel唔到有嘢 係可能會摸下頭同啲朋友講笑咁話我係佢條女咁
最唔對路係頭幾日flirt已經叫我同佢瞓

玩得起咪玩

係囉 gay都想俾人珍惜嫁

感情如遊戲 有必要認真？

做咩講曬我d特點出黎😂😂😂

唉,絲打中了魔咒

識咗佢3個月到 都唔係話好熟本身
其實都唔覺得佢係狗公 靜靜地 後尾幾次食飯都幾細心對我幾好咁
係一msg個狗公味出哂嚟咋
定其實媾女係要咁露骨地媾？ 之前遇過嗰啲都唔係咁 怕怕醜醜咁又俾我feel到係真係鍾意我㗎
不過呢個個樣高質好多 可能令我更加唔信佢啦

我覺得講明玩就ok 但唔好扮認真玩人
而佢就話自己今次唔係玩係認真